今年投票率咁高有望7成 可見建制不停推阿婆出去投票

今次真係推鐵票推到盡

已冇人排隊
未必70%

真 保皇班狗all-in

真係睇唔係民賤用啲低劣手法拉票

睇唔起*

7成對我們有利， 我地200萬鐵票唔會輸， 放心

有批二百萬係冇得投架

唔好on9, 當50萬係中學生， 我地150萬票都過半啦， 仲未計中間的

所以我哋更加應該投
佢推得出黎嘅阿婆應該已經推哂出嚟
反而我地可能仲有好多人無投或未投
求求大家放左工或者食完飯去投啦

我覺得係170萬票對130萬票，所以我哋拎六成左右議席

有50萬直頭唔係選民呢可能

甘樣老無得ICAC?

個投票率推到咁高一定係2邊都出盡力

一屆dse都係五萬人左右
點會有50萬咁多
最多咪二十幾萬
仲未計當中唔係個個會投/大陸人

建議巴打google下咩叫first past the post

老人院
旅遊巴

出嚟投票啊 告急

唔好咁老定

禮義廉好多已經收檔 咁睇真係似推晒票收工算

今日旅遊巴 派米 福袋出曬嚟 外國人唔係盲嘅

希望係

朝早投哂啦

好多18以下手足

當50萬係18歲以下。 我地仲有150萬， 只要投票人數唔過300, 我地都可以拎過半

覺得已經夠票先收檔

朝早真係多左好多唔投開既阿毛撐建制
最後依幾乎鐘好關鍵
要睇下投票率有無急升先知對泛民選情有無利

我表達得唔好，130萬票係傳統奶共老區係可以以少量差距擊敗民主派候選人，而沙田 將軍澳 大埔依幾個民主派票倉係會出現七三比擊敗奶共

所以票數我哋嬴，但議席得六成，仲要未計同區撞人

icac執左未

推 投票先講

收皮 邊有200萬咁多

一大堆未成年人

一票不投建制派 快d去投票

咁撚樂觀

種左好撚多

我擔心佢洗橫手換票箱咋

有無諗過根本無二百萬

係呀

閂燈
加一箱滿滿的民建聯

今日出既招似係搵一車車大陸佬落黎扮選民投票

So true
我果日有去
但完全唔覺有二百萬零一人

快啲問下啲識嘅friend投哂票未

吹JA,我都唔信有200萬
幾十萬都可能有

有咩出奇

當投票50 50 二百六十萬人投
學生投唔到
冇二百都過百萬

真
高投票率係由班廢老度黎
利申已投，但不抱期望

個日成個港島都塞爆哂人
由朝行到晚 5點幾出港島嘅巴士都坐爆哂
我信有二百萬零一人

睇埋立場條片

痴呆阿婆都推出去

形勢真係好差

一直都存在

我諗得落唔到床既阿婆之外

隻手郁到既阿婆都會被人推出去

其實每次投票都係咁

大把老人院一車車去

依家佢地急
明目張膽好多

畀盡係得4成席位
咪傻

出埋外援

高左投票率
唔係我地多左人…

全部都係掌心雷 大家以為多咗人投票 你高一倍 人地大你三倍

唔係阿婆咁簡單，係一車車支那人，唔知邊度黎既身份證

真

屌住鹽水都被擡去投。

仲有好多拎身份證又返大陸
一車車車番落黎

你上面派咩你香港都查唔到

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

Backup+download段片+wtsappwtsapp傳出去

Backup+download段片+wtsappwtsapp傳出去

Backup+download段片+wtsappwtsapp傳出去

年年都做緊㗎啦唔係咩新鮮事

mai就係,同埋嗰日係咪真係有200萬人出嚟行我都好懷疑,我自己覺得嗰度畀盡得130 to 150萬 , 係好迫但唔係覺得有200萬
dun ff too much

本土唔會含泛民

十點半 全民監票

鐵票。。。

多人投票都可能係保皇出盡力
唔係咁樂觀

無得咁計架，你睇川普點解贏到就知

升級私了，種族滅絕呢班人！
先係香港問題解決方法！

我果到真係好多，玩住 Wechat 好似做任務咁